FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (309) 守我城 中紅朗 成契仔

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

20:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

六九果陣 我遇到個都有玩UT既巴打 佢wl上開elite
今個星期有意甲 佢同我講 如果用果幾張卡可以換到一個回應 佢好願意

六月十二可能有另一波既示威 無論各位係咩崗位 都希望大家可以出一分力 守護我城

想問下 而家抽中suso正唔正常 冇out pack

正常, 普金版應該無out pack

作為隊中上陣次數第二多嘅元老，終於達成入球一百大關

降到d4刷
啲人仲勁過d2

屌你老母？

C朗贏得10座歐足聯賽事冠軍創造了歐足聯成立65年來的新紀錄

應該出張99 牙朗record breaker
weekly objective用牙朗入600球來自rival勝仗即可獲得

Anyone friendly?

今個wl 專登 星期5 6衝哂個20幾場 因為預咗琴日全日在外

打埋今晚好喇！！！

咁我地呢d窮撚無朗咪一世玩唔到

刷緊home win都見到 612 home win, 唔知係咪呢度d巴打

我都見到
想幫但係佢走左

收返，俾佢地啲人走場

我撞到一個兩次都佢away, 兩次都入場, 第二次我讓返佢

其實咩group改左叫612

炒卡兄弟黎

原來臭蟹契弟黎

我掛就掛Lihkg home win, 不過唔理佢home win, home wins, home win pls...果堆我away就讓, 有時佢地都會讓返我, 咁刷有時仲快

可能對手同你一樣降落嚟解任

反而見最多仆街係就咁「home win」，一係作客即走，一係入場真打

都有既, 入場真打果d我一拎波即踢出界, quit, 唔撚益佢

點解我場場都away

網速慢

有個sai_sai_唔知乜本身ccb改左名做lihkg
大家自己衡量

same, 費事勞氣

想執一執後防

（1）正評

（2）負評

邊個好啲？

下面防守勝
上面telles用閘overlap先諗，stay back就下面

Between 你張紅牌咁耐仲係到

紅牌尋日最後一場拎
之後都未玩過了
所以冇機會洗咗佢

咁換一換試下先
好好彩抽中硬吹Telles但咁快又出咗Sandro

一出新片又係用呢張圖，有冇一個星期係唔屌鬼

In game 入去預購平d

一般ps store 入收正價

佢個friend 上兩星期del 咗game, 有新片未？

但佢輸嗰場真係好typical嘅FIFA
人地2射2中2入

過幾日已經有啦，當冇事發生過

屌佢老母仲學人賣到成$800

有冇第三間公司出足球game啊拜託🙏🏼

如果mid icon無咩入到隊，又做緊古sbc，fut swap item 拎高rate黑卡係咪都ok?

古要3隻icon, 黑卡可以用低rate果d, 唔駛用到差過rate, 點都係拎icon抵

sorry 頭先有個拉素章
我㩒錯制

刷緊DR 會pm巴打講互入一球之後開波

究竟點先刷到home win
刷左廿幾場全部away
未試過打呢d objective

已經用緊lan線？
要網速快d先高d機會home

巴打試下重新入過ut或者再連過個網絡

重點係佢拎曬版權 就算有第二間 無版權點都唔夠玩

有無爸打用咗隻哥列斯卡一排覺得有水貨味

輸左比個96真朗
鳩跑鳩撞鳩射
打到我rq

個位插唔到lan線係咪收得皮?

各位手足見到呢條撚屌唔好幫佢 走左我6-7場 食屎狗

Draft 2win 比我中張tots de ligt 4win超過40次都無中過好野

唔起眼，但有作用，守轉攻好好
你個隻點？

hkbn 100，連wifi，都起碼有6-7成主

唔好幫 612 home win刷

勁到仆街wo

最唔後悔就係做左呢張sbc

呢班炒卡契弟撚屌不嬲作客見到lihkg就即走，佢主就㩒ready㩒得勁快

我個隻用落唔似佢ge數值應有ge表現，頂唔順擺番落後備。

幫咗一次 勁後悔

我可能唔識用高佬 成日回唔切追人
覺得佢防守唔太起眼
進攻入涉唔錯 但起腳慢成日比人截到
用落廢癲仲搶得

係 成班仆街黎

Hh
要用手拉回防

唔知呢位巴打係唔係到呢

之前試過肯到個作客都肯入場，但我冇記低名，咁跟住我之後撞到兩個都照幫佢哋啦，點知再之後幫過嘅其中一個作客又走我，自此就算我主場見到呢班炒卡契弟都即走算

垃圾炒卡兄弟 一路以黎刷任所見無論有冇幫過嘅都又真打又走埸玩得咁撚爽
我就每一次都到揀衫先走 話之你叫CCB定612 我屌哂你地老母呀炒卡兄弟

Between

仲差西班牙
得堆普金又有撚排刷

新會然

廢din 定allan 好用d?

單人搵左近三十次
無論作客定主場，一隻lihkg都唔見

SB派彩出左隻普金isco
好慢
唔識用

Age test

做完，搵巴打送場都搵唔到，送得一場

巴打 想問tots 費甸夾
tots 老母 好d 定baby 韋拉， 謝謝

巴打你唔好走la, 你送佐場俾我，想送返俾你又走

大家係咪唔幫612個班刷

個個一作客就走就咪撚扮野叫home win想人幫手啦

搞佐20分鐘送得3場，訓la
後2場佢已經送佐場俾我，我再係home都照入👍🏻

Ccb博同情

啱啱有個幫咗我
我又幫返另一個

又出Wondolowski??

然後「另一個」作客嘅話會照走你

第⼀包

快做

第三包好過無

又準備upgrade 乜撚都冇

嘩屌，ea食咗屎，我都第一包中

已做5包 門得一道

第一包

第一包
有冇咁易中呀

我都5包 最叻得隻音樂比利

Cls個個都中咁濟
又得舊屎
早啲訓好過

Bug咗兩隻sandro俾我

做咗6包乜9都冇

真 又係屎 早抖

放過我啦ea

呢個咩料

中咩呀巴打

是咪差法甲就齊哂

第三包

痴撚線 第一包唔中就唔洗做

嘩 第二包

好多EA打手呀

你個廳幾正咁

咪圖中嗰隻

真係要負皮下先

係 仲要3隻upgrade中 暗花藍光假希望

屌你張半身相做乜撚

笑左 投降？

屌你10包咩都冇

求神保佑場波唔lag

Ea打手全面進場

負皮比你屋企

Dllm唔信邪做多一包

出隻最撚廢既

我屋企唔係抽架

Dllm 9up group
係唔係到 同我出黎

點解我做左咁多個聯賽既81+可以淨係中過一次86
大大話話都做左20幾次以上81+
中撚左咒咁

巴打

放心好多人都你一樣

今轉又試做下 睇下西唔西得過英超60包紀錄

我唯一一次藍卡trapp都係廢upgrade中

而家呢個stage中87-90肥料都冇乜感覺了

做左4包又真係有wo

借問聲今次can 同 allan無得抽返出黎？

冇

暫時7包得一隻漢奸

點解既 西甲達史都有 felipe telles都有

因為西甲Tots有達史

EA不嬲好隨心

其實為咗cap水應該要有allan嘅 咁好用

仲未有牙朗出現

4大聯起碼做咗幾十包夾埋
一隻tots都冇
不過咁先正常嘅應該中嘅機率低過1%

我次次都係咁
EA比條生路行下啦屌做左6包

15包 冇藍光

bro
我刷下廢upgrade，刷夠11隻untrade rare再砌81＋咁樣loop幾次睇下有冇料到先

加油呀
好快轉運

又係我地

中左Quagliarella
有冇人用過 得89pace係咪註定做肥料

下 食張hunter可以一戰喎

睇stat好勁 唔係爆機隊都用得過

真心想講高手係唔需要睇pac
呢隻野 傳射盤 頂級 雙4星
有Finesse trait
Youtube班友評分都覺得唔錯

另外想問問大家
硬吹包拎返黎既 雜種聯賽垃圾閃金 你地會點用？

蝶巴 我刷週好似撞到你

on9 tots moment又唔計tots players

家下打唔打場

吊 抽左成20包咩都唔中

20包 乜鳩藍都冇 收工

刷梗Suso

咁聽日先

我今次又做咗40+得呢d, 肥料都無隻，攞去做聽晚果個都唔夠咭

8包 2隻藍 87同施利古
明明留守左 俾狗打 都俾EA撚

25包88 87 86x3 85 84x3 當肥料都係不過不失
屌比隻廢藍我應下節都好吖

本身想打句i know that feel
但見到你隻otw朗條邊都係收番

圍爐啦喂
但預感你講完陣間就會中

我放棄了 做左25包得D肥料
死死氣去刷suso算

忠實fans 在此

屌你老母
意甲升級都中
呆撚左

屌你咩

新手加入
想問大家抽到個啲藍卡係咪store入面個啲球員包？定係要做任打返黎

11張廢金卡換番黎
係sbc砌卡果到

C朗叫埋佢黎

guarantee個sbc
如果用機抽一定嬲死

Cls

Thanks bro

屌你老母ea, 第四個聯賽中最平個件tots, 死仆街

想問下大家玩下咩陣多？
433/4231/442定係咩奇陣？
我個人玩緊433（4）
最近想轉下陣 會唔會有咩好推薦？

完game先中 都唔知應該開心定點

中99朗都唔開心唔通中普金先開心

唉呀中c朗好慘呀

有得中好過無得中啦

我岩岩出左施利古

好感動有藍色

第一眼見到張圖再望望個名以為你中咗

我無依啲運 中咗隻87cb當贏

棄驚了 個個中好野 自己乜都唔中

咁易中架咩
我哋係咪玩緊同一隻game

曾經，第一包中Gomez,我以為自己係世界冠軍
睇完個post， 原本我乜嘢都唔係，我係零

Between Tits Gomez同bday Costa 大家點揀
拍朗ribbery

行開d啦屌你老母

企開啲啦

做左4包81+得隻迪斯高

做左30包冇藍光

做左五包 普通upgrade

明明已經姐住咗

大家會唔會諗住棄驚前盡量賣哂d野
跟住用coins過下抽包癮?

不了,留隊靚隊cap幅圖j下就算

都棄你抽到好野又點?都唔會想玩

仲有星期4派彩

我fd有50萬想過比我，依加買咩人過coins最好？

玩左成年都未比人who過
諗住搏下中張who圖

諗住留自己用開嗰1~2隊唔賣
其餘有時間 / 心情就慢慢QS哂佢算

agger丁end game team

試過都係過500k俾個Frd, 用discard 普金9.xk 一張張咁過
乜事都無

意甲藍卡係咪d價已經穩定左?

end game ea應該都無捉得咁嚴, 大把有錢人亂咁bid卡

咁都要50張普金喎我諗住買d tots一炮過咁過就算

買算即刻用左佢

Otw 西瓜恩 兩張

第一包81+ 中肥料漢奸
第二包普通upgrade 藍卡Mancini

銀一

意甲都唔打高的？

打高啲咪又係中87

想問下你地會點處置
次級聯賽 硬吹閃金? 係咪當係暗金掉埋落去做2暗1閃就算

係
英德西賣到過千就賣
其他祭晒落1閃2暗
夠11張閃就再做2閃

而家個倉得返300張, 全部都係炒卡貨, 法甲加ACTIVE SQUAD

星期五連續打30場越打越差
最後10場已經打到發緊夢咁輸足7場

岩岩做左包中FEBIAN 發現佢係COUNT暗金

兵家大忌
我哩D上左3X, 連打4/5場之後一定走下坡

好想今週唔報Wl
慘過返工

redeem左先
反正都會派返分

深淵

真係，中間唔休息下真係會輸到仆直

終於有一張

而家星期五報都得，想打先報囉

你次次都有㗎啦

都做左廿幾三十pack喇唔好咁啦

支持唔報

鬼叫你個個禮拜都幾張幾張咁開

呢個又真，個個星期都中，有冇咁好運

點解你地有咁多卡做個個星期幾十包咁開
我英超德甲由二千幾張卡做到四百幾張 之後個個星期靠sbc wl dr都係開到幾包

4m 幾仲有 大把錢玩

你睇下樓上條友有4百幾萬coin添

我英超做左7,80包都冇晒啲人
只不過西甲同意甲upgrade都係一包就中

企開d啦

英超60包 0隻
德甲20包 3隻
西甲20包 2隻
意甲30包 0隻

英超 西甲 德甲 意甲加埋做左過百包 一張藍光都無

呢個又慘啲

有冇人玩過tots Joao Felix?
33係咪玩唔掂

你對EA做過咩野，佢咁對你

如果唔燒味 唔用包屁 2m budget ST 同cam係咪賓爺加Gomez 最好玩？其他全硬吹

咩騰+牙朗

有矛ching知道幾時意甲tots guarantee sbc
諗住響之前做左個拉幕師先

今晚

40隻NAVAS/ALISSON入晒閘得開跑

唔搞硬吹了 留＄試唔同嘢 意假隻de Paul 打cam 好似可以一戰

終於中

賓周馬185cm 99strength 但完全唔夠人撞
究竟邊度出咗問題

模組

balance

same 賣哂d咭佢抽下大包算

模組X2

All in 法甲

都話你架啦

普遍中堅balance都低
但都好好撞

第六包收手了

賽巴 今次做左幾多包

下個到你

屌柒你

今晚我SBC實出柒野我話嘅

撞人嗰個唔洗睇balance
畀人撞hold波就要
當然兩者都睇strength

91朗癲係咪可以用

有無清有tots mertens食評

左閘右用telles定sandro好 本身用緊dacosta

D肥料好撚貴
冇錢做sandro

sandro

係真唔係呀 個個喺度第一包第二包第X包見藍光 我清晒倉做咗十幾包得一次walkout漢奸 6月EA仲請打手把撚呀

我做到第33包先出

傻啦
EA賤種黎，唔屌唔舒服嗰隻
學我咁日屌夜屌EA就得
我隊波都改埋名叫FkEA

guarantee仲要中埋87 之前啲guarantee已經冇中過好嘢
應該係儲緊氣等中牙朗

我屌你老母

高rate唔貴
用多幾隻高rate拉83 82划算啲
家陣84好撚貴

做左7-8包81+再加幾包廢upgrade得隻Miranda
晏啲再做廢upgrade
不過我想all in法甲多啲其實

中過就收手,上兩星期德甲頭幾包中左隻, 之後3,40包無再見到藍光了

我果隻撞低VVD wo, 跑梗R2 fake shot一野cut入去未輸過

用skill move會再boost嘛

strength 係咁用架啦 企係到牙朗都比後衛撞低啦

Skill move 完射波同dribbling 都會boost 高左好多

Dr個gameplay做咩事

加油
我做左5包閃金 20包暗金就收左手
中一隻92 一隻87 一隻85 咁上下

岩岩都比佢走完

今日打dr場場對面都係兩個人

其實你之前英德西d upgrade有冇中過？

利申：去到西甲先中到一隻sarabia

R2 fake shot ?

我淨係做德甲廢upgrade中過一隻trapp，德甲做左10幾包到2隻upgrade
咁多個聯賽2隻upgrade加埋做左60次左右
英超做左3x，德甲1x，西甲10包左右
家陣意甲都做左10次
60次應該有一半都係做81＋

r2 fake shot好似係跑跑下再突然加速推，人地就埋到身果陣用會閃得開

你地係真係買人做81+?

呢招比大隻仔用 shoulder to shoulder 夠strength 就撞得低人

我冇呀
全部都係倉存貨
做下廢upgrade儲夠閃金就做一次81＋咁

似係講緊l1 fake shot
Open up fake shot

做左二十幾包終於開番張

唔係 係禁住加速制再fake ahot轉向

係喎
哩招大隻仔必用

但係鉛起上黎會變左直角fake shot

即係轉45度嗰隻？係嘅我就知你講咩。

係 TOTS賓周岩位用呢招未輸過

終於

未計意甲，我大小upgrade不少於100次，重點做英超西甲，想要son同ben爺，德甲都有做，最後只有一隻sarabia

姐係阿朗果招後腳chop？

送個正皮比你

出ultimate個陣會唔會再出過5大聯賽upgrade

你講呢個係L2

佢有幫我...

我覺得大機會，做咗唔知幾多包，中咗Ilicic同小法老，開咗啲儲落嘅包中咗隻Piatek秒賣，暫時收一收手等法甲

ON9左冇quote到
送個正皮比你

實會啦
如果佢出player pick真係撚狗
我會搏player pick好過呢堆on9 upgrade

上年最後個幾日可以一日中三四隻

即係最後先all in?

上年overall易中過今年我覺得
上年我全部聯賽好似做左20－30包到都中左4－5隻仲要入到隊

唔係
係加速期間45度斜CUT
過程入面無減到速

就咁係加速期間唔放加速掣, L3 45度左/右

中兩隻walkout都係閃金

Player pick個機率好似大啲？
其實而家啲upgrade嘅機率係計本身抽到張卡嘅機率定係tots嘅機率

真係唔知
今朝做左包 2暗1閃
中左隻Febian 係count左暗個1隻

fabian本身係non rare好似

upgrade嗰兩隻都係普通1 rare 2 common中

係呀
咁究竟係好似黑卡咁計定點呢

有150k差隻中場
有無咩介紹

黑炭頭巴GG

無乜好揀, 金KANTE啦

Gg bro cls first time shot 好勁

幾時先肯nerf first time shot

都6月啦
有資源都搞新一集啦

屌原來好多人同我一樣收唔到送嗰隻sd player, 要等垃圾ea搞

家陣有五隻

有無miss?

全部都小兒科
仲記得上年有個叫甩甩
連中tots 朗 + 96 真朗
仲要trade 得
睇完佢reply 就直接del 左驚

冇，一開波送嗰隻Kenny Rocha Santos有部分人收唔到

今集佢都有浦過頭

清曬啲意甲普金淨返啲83-85
車尾燈都見唔到
等星期四算數

反而我係普通upgrade先出

屌你SUPER MARIO
612 HOME WIN入場真踢影衰香港人
祝你全家仆街死

96真朗/98 c7/toty包皮
all in落一隻會揀邊隻？

跟本炒卡傻鳩就係垃圾，見到即走

唔好真朗就得
我建議98 c7

仲諗住買真朗 貪佢雙槍

佢唔值唔貴 又無氣
70分鐘貨仔

我唯一果張都係普通upgrade中

乜9 OLE Manchester 又係入場真打
巴打門咪益條仆街

In EA i trust

但係打親啲大哨都勁到仆街，仲要係勁足全場
佢moment都唔係最勁stamina嗰啲人嚟，但仍然個個pro都用
所以覺得大哨嘅勁真係一個奇葩

finishing人地99大哨又99
大哨係零舍準

屌 咁點揀好其實81氣打st stay forward應該都夠用？

留返ultimate先all in

我自己買左用左一個wl就賣左了
我覺得如果你本身無c朗可以考慮先
boras legend 呢兩個星期都係到屌自己隻真朗廢

唉屌，我用咗成500-600張咭，all in 晒落意甲upgrade, 我屌一隻walk out都無，得一隻Miranda, 其他全部都係81 82

上集咁上下時間曾經改廢過大哨

有冇人用緊TOTS偉拿杜姆？
俾你地會放佢打中場中CM
定係4231的右邊CAM？

補充：因為CM已用緊普金Pogba同TOTS費甸
但要夾chem所以又想出偉拿老母

95伊巴，同隻92 flashback大唔大分別

我放正cam instructions default基本上會不停協防協攻

諗緊上定下

（入場後嘅陣，入場時會full chem）

普金普巴又好鬼勁

兩包upgrade就中左95 Donnarumma

見你3次 次次都走
狗黎 學人掛612
［img]

黑警死全家

你做乜鳩

EA屌你老母 場場都lag到比人直線盤球單刀

你又做乜鳩呀

人哋唔係用lihkg名你貼乜鳩？

佢頭先又轉左lihkg名啦 佢轉黎轉去
撞到佢6、7次啦呢家

我貼又關你撚事咩

你樓上張圖唔係lihkg名
仲死撐
佢改名你咪貼張lihkg名嘅圖出嚟囉

On9
我話佢

唔知佢乜水
貼張CCB圖仲要惡過狗

意甲 仆街EA 調到個機率好撚低
我留左 8包24 2包30 一隻TOTS 都無 ON999

今朝一出upgrade閃撚到到自己開就毛都冇條

阻一阻大家 聽日有能力請假既都請假去比一比壓力政府同班狗議員 唔好以為大陸想做咩就做咩 我就已經一早同上司講定唔返 希望做得幾多得幾多 香港人要爭氣 唔好再旨意鬼佬打救我地 唔好再掛住講fut啲卡啲陣啲scripting野 呢次都唔落力屌鳩政府真係唔駛旨意再有所謂”自由” 我大可以返加拿大睇撚住你地死 但我都唔想香港呢個家會比班冇用既人管治到咁既地步 曾經既東方之珠變撚到大陸咁 呢個時候唔應該再漠不關心 已經殺到埋身 大家真係要醒下 幫下香港呢個病左既地方手 拎返自己香港人應有既權利

你收啦

阻你老母咩你以為你係救世主牙？on L99

祝你四肢殘廢
以後唔使打fifa
再俾大陸乞衣集團捉去乞食

上次show tots hazard攞彩已經有好多巴打block 7咗呢個撚樣，唔洗煩。

企開啲啦屌你老母
鍾意支那咪返去多啲比人割撚埋個腎

原來弱智仔黎

咁你又唔block?正撚樣廢柴一名

你講你呀？廢柴

唔係香港人就死返上大陸用微博喇
係度搏屌做咩

儲咗好少pack
得10幾包

總之對香港有愛既人明白就夠 同時亦都唔好再quote樓上隻癲狗 你理佢同回應建制西環啲狗一樣 都係徒勞無功 總之聽朝一齊去睇勇士鬥速龍 加油呀香港人

嗰啲傻仔俾人講兩句就谷住谷住道氣上黎發癲

Anyway 大家聽日加油

多1個人出多1分力已經差好遠
等成功咗之後先再慢慢打fifa都未遲

嘩好叻叻豬呀你 快啲番加拿大睇住我地死啦 好撚需要你教聽日做乜呀 好撚需要你啲鼓勵呀加油呀香港人
不如你做leader 啦救世主你咁撚偉大

收皮啦垃圾 死翻出去做狗
依到唔撚歡迎你

( Show Blocked User - 伏已中了 )
等佢自己單機

你地加油
唔係香港幫唔到手

聽日成功後祝巴打星期四中cr7 凍華田巴都係
星星之火 可以燎原

佢有hazard咪又係金牌抖

料

今日咁多痴線佬

最近換左馬旬尼拍雲迪克
但無奈黑哨同內鬼當道 無㩒圓形同正方都竟然比左十二碼
龍門咁大 得迪基亞一個人守係唔夠
佢黑哨在先 為左愛隊我地務必反抗 守住最後防線 只要人夠多 我地就可以封鎖我地既龍門

聽朝7點 守住我地既最後防線

邊位巴打咁狗係咁轉名係咁走場

刷左唔知幾多包。。。
刷到中朗就會收手

Daichiyei 走場狗

唔係

好似都有部分會幫 唯有mark低名 一陣幫返

Isaacnsuen

Lucky_francis

Tallmanfu

慣犯黎 見上邊都有人post過

大家大事大非前就唔好嘈啦，雖然無方向要點做無人知，但打擊同一陣線既無乜好處，雖然佢之前仆街都好

呢個真係撚樣黎

頭先解 走我三次

中基艾沙

GK

訓個好覺，聽日會有好事發生既

屌你老母ea迫我棄game

我用佢嚟祭 開完又中返佢

用施利古做 開佢

嗯..ok

開左12/3包出左3隻
87拎去祭換隻92番來 收貨

Correa

中dollar 都好 唯一最想用既龍

交sirugu中番sirugu

43 100K🤣🤣sbc

dollar我用落麻麻

隻de paul除左3星腳 但佢走位同射術都好好 幾好用

87 rm

Mancini

sirugu

手上最低rating藍卡88換87返黎

唔係87當贏

今次咁岩 我又係呢隻 sub

跳唔起
Cls

連續4個聯賽抽最平tots, 琴日中咗次呢隻，屌完，心諗唔會再中啦掛，屌你老母ea

想用佢黎打3142 嗰rm 了
雖然marking 差但啲tackle 好似唔錯

一晚兩隻龍

意甲d人閪到
除左牙朗 其他中到都冇乜感覺
都係唔做lu

好似用得下？

完全冇諗過會中佢

保持一貫水準

我想要

妖

咁算係好定唔好

行開d啦

正呀入到隊

一開，意大利旗

CB！！！

好彩係基亞連尼

德甲中sommer
西甲中oblak
意甲中donna

全部95我知我唔應該怨
但係我要咁撚多龍黎托柒呀ea

dllm who?

Who?

恭喜你中大獎

我玩咗咁耐都喺第一次中大獎姐

gg

好多伏

慘得過我？我德甲中sommer
西甲中ter stegen
荷甲中Onana
意甲中Donna

我都係全部中龍門

英超 艾利臣 德甲 Trap 西甲 達屎 荷甲 戇奶奶

意甲仲未做 唔想再中龍門

放心啦 我証實左中開龍門個堆都只會中返龍門

打算入隊打Cam 拍阿朗
唔做油雞轉做馬隊長

上次佢post完又post已經block柒左佢
點知原來係大陸狗

屌你老母啦

棄左驚手痕做黎抽

繼續棄

萄葡牙 祖記 RB

肥料

90換91

我中文仙尼連肥都唔算

dls

依隻都值30萬啵 咁都肥？

me2, 無野慘得過用佢加10張卡出返佢,dklm ea

用唔到既untrade都係肥

連中3口dollar龍馬
會唔會聽日開獎都仲係佢

好撚邪架 唔好講呢D

SBC 開中 波蘭🇵🇱神鋒

我想要 求中紅龍馬

求中chiellini
後防博士

正 我琴晚開中都好滿意

我都中佢
可能放super sub玩下

我已經當左2隻肥料，
係唔係ea比指示叫我用佢

之前用過黑卡幾滿意
想試下tots

91換87

我93換

唔係87當嬴左

三揀一邊隻好d?
利申用緊cuadrado

Super sub 用黎打424個陣打翼落底或者交tap in波 邊隻好d?

Chisea

4231cdm，41212cm
會因應情況轉陣
3隻邊隻最好？

都係干sir贏

Monpartrick2003 作客入場真打，大家小心

休息下先啦
時刻注意安全
重等緊同你FRDLY

Chiesa x2
由WL 開始用緊
腳法好 夠靈活
但要留意 M/H workrate
有時進攻唔係前場

對比小法老/suso 高半班

出左去既巴打 有無事

食左幾粒識出煙嘅蛋
辣到塊面所有窿瘋狂噴水
返屋企休息+整裝再去食第二餐

祝今日所有勇士聽日都中紅牙朗

巴打保重 萬事小心

各位手足小心

小心

加油

大家都可以做勇士
唔出去都有野可以做
幫下出面啲宣傳post做下鍵盤戰士

多謝今日咁多位義士

希望大家放低手制啦 你地可以唔做勇士去沖
但係你地可以為我地提供物資 係背後撐住我地

[img]

賤閪

連續幫7場作客鳩左連登仔，1場主影就遇著呢啲𨶙人。

呢排好心up
完全冇打過fifa
聽日都完全唔期待抽卡

x2

祝咁多位義士中到好野
黑警 奶共 全部中垃圾
剛剛發夢返屋企 好攰 睇到d片好唔開心

中MANCIINI

雖然真係好唔開心
不過如果黎到FIFA POST
傾返D開心D啦
廢時成日都UP住UP住
已經好辛苦

第一次中過百萬嘅卡都開心唔到
個心仲up住up住
到而家都未用過尼恩高蘭

抗爭同時令我地解脱fifa毒癮

琴日出左去中環金鐘成日 而家追返post都只係要追2頁

已經冇心情開呢隻驚

咁多位fut 既巴打辛苦哂 踢左場超時既比賽

用左250萬coin抽包，全部垃圾

真

仲要拎46 rating對爆機隊

琴日番到屋企係張床度諗野 機都唔想開唔想打

我都係
打下SB 打下又暫定下
又發下呆咁
仆街政府搞撚到依家中紅朗都爽唔起

我地要直正既home win

真正既HK HOME WIN!

禮拜一之後冇開過機冇追過post

上嚟發覺所有巴打都同我一樣

就算返到去抖都唔想開機 根本就冇心機打

開機玩左陣sleeping dog去北角警署屠左陣黑警發洩

ok wor, 仿效下先

好提議

我都係 打左2鋪就熄機訓覺

引用利迷一句 you never walk alone

經歷左69 612 我決定由今日開始將用睇futbin 既時間去了解香港政治 香港歷史

我前晚開左game諗住話刷下西班牙
結果諗下諗下12號嘅事就冇心機打訓著左

尋晚更加攰到機都唔想開

我今星期都第一次27w 但呢幾日都冇咩點諗抽野
剩係諗香港既野 尋日返到屋企 個人仲灰左 好down
好心痛 好多學生企左出黎尋日真係 我受傷我唔緊要 但班學生

聽到D 反對聲音真係想嘔
咩收哂錢做野
D廢老過唔過意得去

係 今日聽左幾多

既得利益者 梗係唔想對自己既生活有咩影響

0課想上隻89歐霸拿卡點睇

一係話人被人利用 一係話人收咗錢

仲有嗰d“你搞還搞唔好搞到我”嘅死仆街

根本中共 港共 警犬先係收受利益最多嘅群體

想就去啦
都完game仲諗咁多冇乜為

SWAP SBC 要稀有波蘭金人 係咪得利雲同CCC尼?

仲有隻A米前鋒

Glik

要成萬$

Glik Zielinski Piatek Piszczek

米歷?

屌拿聲 呢個sbc前一日放左20隻 piatek 出去...每隻2000 仆街!

唔記得左

懶到咁？

呢啲冇得估嘅

公海啲post見到好多ut撚

派彩日都無人who 係咪件好事黎

本身唔係好賣得出 賣左好多round 每次先賣得2-3隻 去到最尾有4,5 隻 好似係fut swap sbc 出左之後先放既 但係冇乜留意個sbc 照2000放左

香港依家咁,都無心機玩啦, 無所謂啦

認真
我知道大家都好憂心
但係除左肉體要休息，精神都要休息
適當嘅放鬆係必要
長期處於精神繃緊嘅狀態下對事情係唔會有任何幫助

你就好中 中龍馬
我都想要

留名睇紅卡c朗

Ching我同你連排法都一模一樣

又比ea撚
Tots guarantee 中完一次紅卡再中

好滿意

Fifa 20 有冇機會至少巴塞球員face scan？ea好似有西甲版權

巴塞又係Pes2020嘅

C朗夢碎
可以專心反送中

但喺我後防本身德甲+icon + 年細
龍門真喺俾盡7chem

揀咗隻 ilcic 做肥料

肥料咋 無預過用

又多兩隻肥料

有無人個個星期都係中紅卡gk?
Ederson
Sommer
Ter stegen
Donnarumma

下星期中埋ruffier就gk大滿貫

呢隻真係垃圾黎
D stat 廢又要3腳
高佬無balance無jumping都算
高得黎屈唔到頭真係on99

想要dumfries 多過呢8張
居然加埋8嗰pick 得一張荷甲

阿特蘭大孖寶

Fifa app係咪死咗？係咁disconnect

成隊波 意德英西夾埋一齊又要上得大台係咪無可能

有icon 可能有救

盡搞

Tots 老母同mid偉拉比 係未老母好d?

朗癲，油雞，賓爺，偉拉，維度，Dum，ddg
untrade 個倉仲有堆咩 Witsel hamsik ibra quaglia

邊個陣好？
圖1轉圖2有無升級？
無升級唔轉陣啦 純粹想玩下d硬吹人

竟然拎老母同韋拉比

純防中 偉拉top3
btb 就老母好d

全game防中，mid vieira大概第三
僅次於moment同prime嘅佢

有冇巴打同我一樣，開app話我未有account?

邊個組合好D
龍馬 + Koulibaly
定艾利臣 + 電欺?

推下

呢個陣你地會揀ST定CDM

龍馬好定Allison 好？

我想係btb多 而家4231 用緊老母同M朗 M朗都唔會上 要棄老母因爲要隻icon 防中先夠chem

爸打D紅卡張張都值錢

就完game先有幾張值錢

兩個核彈包一張walkout都冇
不過其他包開咗tots piatek同埋 fabian

終於瞓醒 休息夠 諗住睇下中咩紅卡 先記得自己無打wl 好彩dr派彩都有啲睇頭

De jong 好似好難入到隊

Correa定gomez好

用硬吹龍馬做Mertens 中番隻quagliarella回血

睇價錢都知啦

一樣無打wl, 反而mega pack抽到人生第一張icon

de jong可以取代普巴打cdm嗎？

高大無頭，又係死罪

cdm 應該勁過 pogba
但進攻帶波上去無咁好，少頓同 skillmoves 3星
玩味低啲

你單cdm 定夾邊隻

11號晚出左去 去到琴晚 翻到就訓死 totsup中呢張 好似唔錯
有無人真係中到朗

偉位一隻都搶得贏你兩隻

gomez好撚柒勁

想問下係咪11勝都有tots紅卡

我夾91Vieira

Gomez唔知勁唔勁 只係知道correa廢到痴線 垃圾一隻

90同91 Petit分别大唔大？？

c朗就中唔到啦,中真朗, 但咁既時勢我中果下都無乜感覺

de jong 少頓帶波冇咁好？
180cm agi 93 bal 87 dri 98

De Jong skill moves 3星
冇用過張TOTS
但以前用佢張FFS瘋狂小白撚到人痴線喎
你同我係唔係玩緊同一隻game

明明4星
都幾肯定靈活過普巴好多
帶波又超痴腳

賣哂隊波有10m coins，賣鳩哂佢棄game了
家陣可以更加專心睇新聞

政府逼害我地
逼到我地機都唔打

chiesa workrate high def med att 咩玩法 guarantee,紅卡都中佢

祭左gomez做ramos，撚左幾日撚唔掂
以為同Ben yedder一樣但係兩回事
一下都唔可俾人掂到
而家玩緊Quagliarella 好撚好用，c Ron feel, cam超順手

你唔好咁啦
我想祭QUAGLIARELLA做油雞呀
但另一邊廂馬隊長都叫緊我

都係留pack 等下星期ultimate TOTS
隻隻都9x

中一隻ultimate既機率同你呢家中牙朗 尼恩高蘭一樣 <0.0001%

FUT First Law: 唔用untrade價值等如零

留返el shaarawy ，好有驚喜，有細哨feel

爸打想收coin 點賣法

係呀 就係如果QUAG OK
咁我就唔祭QUAG 拎D肥料做馬隊~
如果做油雞 , 隻quag都冇位放了 會祭埋

龍馬用落唔掂喎認真

我賣哂比淘寶啦
你想收幾多?? 我有fd好似都想賣，我可以問下佢

幾錢=1？ 想收1/2m玩下

高级肥料

Quag 巴打食咩？

我問下佢放唔放先再覆你

Engine

冇睇幾日 屌奶星swap個sbc都要炒 你老味波蘭閃金得幾隻

有無可能呀。。。。

祝各位香港人心想事成

推

SBC 姐 嚇我唔到

有無巴放coins 受盡大肉棒欺凌 想做偉拉

上， 用Allison =空龍 ，用7chem ddg就下

兩隻一撚樣

Ching收coins?

自己好唔中意做sbc
最後埋單600k左右 多得tots肥料

想收1M 300$左右收

巴打我都想收

希望呢2日出埋dybala sbc

得返今晚
仲要係個今年冇參與過咁滯嘅人
下集啦

走場咁開心呀?

做咩姐你

笑咗

留名等睇post主𨳒返轉頭

屌你笑左

sorry巴打，我個FD都係賣哂比淘寶，你睇下有冇其他巴打放

有冇人放coins放淨200k

如果有想收埋佢

上圖 定下圖 比較好

廢蘭癲佬配影定獵人好？

留tg?

影

Bạn không phải người việt nam

我紅卡中左呢隻，guarantee中左 fabian，兩隻揀一隻黎祭揀邊度好

棄game前一抽

有冇咁易中

我屌呀，我250萬coin都無你一抽咁好，ea正仆街

Ea 死ser?

邊個搵我

⼂⼀⼂⼃⼀⼀

新鮮滾熱辣既hihi

又一個

ea員工再冇懸念

好撚癲
佢真係強運到喊

你同猩猩都係差不多，成日中好野

下晝搭搭下車開dr reward
佢係咪都知我準備棄驚

刷homewin

lihkg hm win j

any bro.?

賣coins 有1.8m 要嘅留tg

又中....
我想中隻龍馬又中唔到

我真係屌

巴打，入得game 未.....已等一分鍾

見到啲11win中c朗 再睇返elite嘅奬勵

出sbc 做到呢家，終於

prime 偉拉差銅人就搞掂

今晚通街都係走場狗

咁希望佢出sms sbc
話晒最佳中場

咁都中到兩隻87

公平咩

有冇人連唔到EA

高messi 用咩chem好
92 ibra 定係94 vps好

De jong取唔取代到sif pogba？打cdm拍vieira

我屌你老母咩 入場真打
曼章

Ibra for sure

費癲 老母 迪莊
3隻各自有咩特色 邊隻轉守為攻最勁

我會揀普巴 5sm 4wf好好多

廢癲做唔到轉守為攻個下

Icardi同送冇分別

83 84 84
仲要有pack
諗得過

祭icon送icon

個workrate好似唔多掂

有料蝶巴
又汁1球

係 廢癲到底點用

想問下每週最佳球隊打曬有咩著數？
因為遲玩 正係打左3星期 但發現仲有34個球隊可以打
但係沒錢，但下面寫住3/37 係咪打曬有咩送咁解？

冇著數，得少少錢，之前個啲打黎冇錢

想問有冇巴打張紅卡telles 未見過有半身相？ 明明tots 果張都有

季尾運氣全爆發
要唔要Frdly下

有無人入唔到ut?

我

廢癲食hunter轉守為攻唔太差 wor

There has been error connecting to fifa 19 ut
岩岩買左牙朗想撚2手...

Same
EA做乜9

PS NETWORK死左
唔關GAME 事

出返PS主畫面都連唔到線

我都覺得應該食hunter唔好食影
食影數值已經爆到上頂好似蝕左數值咁

個人感覺
CHEM STYLE 玩法好死
唔係我地想像中咁彈性

約定你聽日

黎，岩岩做埋隻油雞了

係咪入唔到ut

仲未訓我夠鐘出門口反工啦

CF>>CAM成晚都買唔到
有冇計？

Same... 買左成個鐘都買唔到

想問下有無梅頓斯食評 雖然未必會打wl

Zapata成隻Drogba咁，幾好玩

MM 連中兩隻so7

賣tots telles整sandro 值唔值?

Yes

一定值

大家有冇用depaul 同 gomez
我depaul打右gomez打左好似唔係好順咁
同埋大家用咩chem

我祭telles 整sandro 都覺得值

賣就更加超值

De jong勁
Zapata難連同埋你有firmino

仲想買telles 放棄砌sandro
因為想砌細哨 做唔起兩個貴價sbc

我上次都係就咁搵買唔到，set埋下面d野開app幾分鐘內竟然買到。
Buy now min： 250 Buy now max ： 5000

Thx, 最後都係揀左de jong

如果有untrade telles 仲值唔值得砌sandro

No 有錢upgrade其他位先

De Paul 打box to box Gomez 打cam. 我de Paul engine Gomez finisher

但sandro平過細哨好多

sandro肯定係全game第一左閘, 50萬左右無理由唔做

所以依家終於夠錢做細哨
唔想做完sandro又要等多排先做細哨
做黎玩得一個星期咁on9

當換張94肥料 + 抽pack

而家連搵都搵唔到...

流出咗？

得一張？

都十幾萬
上面講到唔駛錢咁..

當抽pack換肥料ok既, 用就不了

不過依家90+肥料都唔係貴

最平94肥料Ilicic 都係9皮幾, 整佢要15,6萬, 係多左3個pack抽,抵唔抵見人見智

利申我就唔會整

想問下係咪有爸打賣coin

點解明明未出法甲tots
但里Lyon張ndombele反而一早出左？

佢係commuity揀出來的,eg, 達屎達根, telles果d

Tots Sandro 7 chem 打加閘得唔得?

得
用緊, 間中轉上CDM

有冇95拉莫斯食評?
好想整...

D STAT

要食ANCHOR打埋燒味

做左拍GODIN
無想像中咁勁, 防守有DD OFF POSITION
STANDING/SLIDING TACKLE都好好

對比下GODIN好好多

呢張唔可以就咁睇stat, 比stat佢同fb luiz差唔多, 但用落拉膠模組勁好多, cb來講算靈活, 跳又跳得特別高(我食anchor,但佢本身jumping好似都98), 好好用

我祭隻94黎換隻94肥
純粹當抽pack

10chem用緊好撚勁，7chem應該分別唔大

隻izzo原來得183cm
拎黎打閘夠唔夠洗

手殘 打右閘至岩 3wf 唔知得唔得. 諗緊整佢定買cancelo 算

183夠哂

有冇92古華特食評？ 用黎連荷蘭人 雖然79氣 應該都半場多d會換走佢

ST 79氣夠打到90分鐘

啱啦 入場同達哥交換位
達哥都係打cb順d

古列治就唔夠錢整 而且古華特低做 唔期望佢好勁

我用stay back, 進攻就唔知，防守就一定勁過cancelo

真係為抽pack
用咗三場腳都起唔到 理得你finishing99

Tots 阿古路定son勁

用2萬做完 抽PACK 送多個肥料 95 TADIC

送果d廢pack 用真錢抽100k 好過

正解
有硬吹都留返

唔識用 祭左比油雞
但真係鳩下鳩下有波入

聽完你意見，即刻整咗

我8chem用左好耐都夠用

無奈隻game無勁西甲/西班牙/icon右閘

二揀一係咪阿記第一風扇勁好多

巴打你啱，4星 skillmoves
不果我自己用過幾場個波都帶離身
可能人夾人

右邊隻野 sm3 wf2 點用

Navas rb 好大獲
搵隻cancelo 打8chem好過

收到

本身用Carvajal, 而家迫住用Navas,
進攻OK同埋入到波, 但係防守...

78氣 stay back 都未必夠氣。其實打中堅都唔差

我用緊navas綠線Ramos除左輸頭鎚都幾好用
攻到好似打多隻翼咁

拿玻里隻西班牙中場好唔好用

唔錯, hold到波交到波, 防守唔錯, 又唔算慢
不過同Allan比當然差DD

仆佢個街，做多包upgrade

藍光，葡萄牙，扯咗1秒

仲想點

仲想點呀安達巴 我都勁想要簡些路

意志唔夠堅定，應該大嗌st唔好諗取消佬

取消佬都二/三獎啦

都正，而家隻mbabu變祭品

呢到D巴打都好好運

要知足呀巴打, 意甲做左30幾pack, 仲係無藍光

same

頭鎚冇球頂到咁滯，成日俾人狂攻右路

好彩我回到本
中左隻艾沙拉維

Tots dembele 有冇食評
想搵佢換走93屁馬

入場轉4231/4222 老母廢癲防中 cam 軍刀 告魯夫
可以點upgrade好 依家打wl都有啲難打

軍刀 伊卡迪 梗係難打

閪SER 5格都有DELAY

幾多球kick off

用緊Tots單比利，好好用又夠氣。
但係同尼馬比ge話，都係用番尼馬啦。

if neymar今時今日仲夠唔夠勁打正選有d想換走隻untrade

4231 st係咪都係jovic好啲
意甲嗰隻打cam好似唔錯

prime油雞定tots ben yedder? 見數值差唔多 但ben yedder平好多 驚中伏

叫我？

用過兩隻
Quag完勝，st cam位都係

Ben yedder 係好撚勁
Oil chicken係好撚柒閪勁咁解
唔會中伏

係差composure
丹比利個模組都好屈下

有untrade尼馬就唔洗換啦, 夠用。

兩隻用晒

認同。油雞有埋頭真係估佢唔到。

仲有無人幫手做hm win

我都仲用緊普金尼馬
人地d閘都變哂tots
隻尼馬好似廢左好多
一撞就散都慣左
依家完全屈唔到速

做乜學鳩SAM 哥語氣

same打lam比da costa dumfries個d撞到飛起 頭槌又係唔駛預佢頂到 打cam又比古韋撞q死

如果同96阿古比係點
我用緊勁到仆街 跑得射得跳得 左腳都唔差
諗緊賣唔賣佢做油雞好

其實現實我都係咁講野

想問下1m左右咩icon cb最好

90rio

請問賣coin俾淘寶
一萬大概賣幾錢

96阿古都好勁，你用過岩自己用無必要轉啦。

連星期4, 星期5 放出黎嘅卡都好貴,
end game 個個搏untrade, 做sbc 吸哂d 卡

利申, 做icon 又燒咗2佰幾萬, 冇乜淨.

連續比人做咗兩場
聽日先再打算

巴打 我想收 賣唔賣？

我都係，不過7chem rw入場打rcam, 左邊用緊bday包皮，右邊都試咗好多隻，neres, toty bale, 小法老，真係隻隻都爭啲唔及尼馬順手

而家啲人求其拎隻95速射扭嘅tots屈小白仲有效率

收coin 想收1m到 300$

有無爸打賣？

唔該師兄
大額係咪都應該係統一HKD 2.6

唔好意思呀，我都唔識過Coins
諗住一炮過賣俾淘寶等佢地自己搞

贏緊4: 0 都可以打加時輸十二碼
一球烏龍 一球十二碼 兩球勁遠tick起個波香蕉射球

而家啲tots隊成隊外星人咁

喺futbin見到法甲pepe tots，出左啦咩?

麻煩你師兄有冇聯絡方法
我放超過40M唔知佢會唔會壓價

40m

唔該師兄
第一年玩，課得重手左
下年如果玩會收斂啲
剩低幾個月玩untrade隊算

買吓一隻買吓又一隻，大清洗先個有咁多

巴打你抽pts定買coins課咁多40M 全盛果陣都值好幾皮野...

我想收1m

我想收張cf -> cam card only...
Bid左12個鐘

巴打可唔可以少少地放200k 比我 差d 錢想做sbc...

有冇巴打好心放200k.唔夠錢做sbc

不斷有卡出喎 點會12個鐘 試左都bid到張

前幾日 放左 3$ 10k

巴打有冇剩

收1m
Telegram hihi1987

幾戇鳩先會買12個鐘

教你啦，用電腦拍enter buy now啦，手機app唔夠快，console 唔使諗

試吓 chiesa
接受到佢MH 其實好扭又射得

今期fut換乜好呢

改左隊名叫totsgoal uwin打DR
比對面西班牙助攻入波然後再og
諗住佢比翻我入一球大家好來好去

屌你老母 對面個中東傻鳩真打唔比我入翻
最後完場反勝4:3 4球睇足慢鏡加衝鏡
好撚爽

德甲tots 博reus bb 同kai

兩樣都一半一半啦
但師兄我download左淘寶app
搵唔到fifahk
請指教

我唔識過coin

whatsapp 問下

師兄有冇途徑提供

放coins駛唔駛連稅連card
唔好意思 新手一問

第一次打WL會有fair play
岩岩有事踢左個波出場禁pause
對面位巴打竟然踢返個波出界比返球權我
第一次 想講聲thanks

終於搵到啦，麻煩哂

要if做sbc就2if + 葡超tots
唔洗就德甲tots + 是但

樓上俾左

唔求呢啲
唔好成日全餐喺度嘥時間就得

今晚end of the eva保方

打左十幾分鐘0:0，斷線彈出ut 照計場

屌，冇啦啦彈ut

應該直上96屁馬算

我都係

贏緊3-0彈咗唔計

彈咗當我輸痴線

已經拎左modric 做左古。之後果d拎晒去抽卡算

呢隻game不嬲當player係狗
Mtr壞左出閘都會唔收錢啦
EA

走場狗

Ea 堵塞漏洞啊

見你之前away都有讓我
走我一次場都算
第二次仲走我場

已經十幾次away , 我都想home 一場啫

無問題，見到你我會讓你

你係uuttmoney?

thanks , 由6點刷到而家都係得2場

唔係呀

無計，依家好似少人刷

呢兩日係咪冇人刷home win, 駁左lan 都仲要不斷

有緣再見到巴打，希望大家快啲刷完

啱啱你俾左我? 下場如果見到你，到我俾

個個都棄晒

係呀，thanks

其實ea 將d objective 轉友誼賽咪算, 刷home win好晒時間

我都見到呢條友

投個票
TOTS Goretzka CDM，FB Sandro LB
TOTS Goretzka LB，FB Sandro CDM
CDM拍古烈
另外想問下，10萬銀買隻跑狗super sub有咩推介

我都覺，踢firendly都話可以同唔同人踢吓，研究多啲打法，刷home win完全浪費時間

佢仲要係揀波衫先走
好彩置頂有教點睇返一個鐘頭前嘅片

講真，佢出fdly我都會齋刷就算

根本出weekly obj條友已經上曬腦，以玩弄玩家為目的

後衛n個助攻真心弱智
有時仲要贏埋

係一定要贏埋， 仲有出個完美主義

本身打翻自己位置啦
據我所知係得toty marcelo係會正過的top tier cdm

最燥係臨完場畀人追和再衝cam睇replay
btw，thanks巴打

肯定有劇本

太少人刷， 同一個人可以撞幾次，早兩星期好少見呢

完美主義真係逼死我呢啲完美主義者

家陣個gp 世界級 有興趣可以挑戰下

tots 隊變銅隊

我認同，攻十幾球可以唔入
對面一個攻門就入

星期五晚刷係咁上下架啦

巴打解完未？
我解完了，會改lihkg let u win，見到我home唔洗走場

可能次次都一開即打打慣咗，都係咁上下，唔係極鉛算好好

22射入3對家3射入3算，一場中3次綠燈柱都算，睇埋重播我向左傳，判定埋俾左邊球員但個球員最後無壓力下向傳俾右邊對方前鋒係咩玩法，棄game 算。

原來喱到幾日都未爆

都唔知係心理問題定真係有問題
打親大陸仔個gp一定係好撚on9

試過好多次明明5格入埸 但又lag又delay on99咁
完埸一望個名蝗語拼音黎

好難打

聽聞大陸仔有加速器扮5格

真打狗
捉你同黑警一齊死全家

祝*

Frankie0105正契弟，重仆街個黑警

傻閪 成個google都係你啲圖呀
夠薑咪貼埋自己個名出黎囉屌你老母

世界大戰一觸即發

貼唔到圖
補返 屌你老母臭閪

我每一場見到連登仔都一定google左個名先

咁撚把炮你又走場？

下 拎埋tots c朗都炒我唔到 而家嬲嬲呀？
沖出黎柒 傻鳩 有報應嫁傻閪

最撚鐘意撚你呢啲傻鳩
換哂c朗又剩 對住個閃銀龍都要打和
以為自己贏硬呀？和撚住走都唔比你個傻鳩啦

原來黑警話人係暴徒

老老實實 真打咪出聲
以前打十場比人走9場 先做走場狗
依家都無撚走過人場
大佬我入完你波都ship晒唔慶祝 hea打等你走
我嬲係你仲要狂睇replay

呢個世界真係有撚樣賊喊捉賊架

做乜佢刷個home win都要拎隻tots c7出來

屌你老母柒咗就深潛啦，仲駁

下 啲黑警而家見人打人 你係咪會跟住做呀？
比人追和就話hea打
上面就屌鳩我真打
而家就話嬲我狂睇replay
嬲我邊樣呀諗好未

我之前撞過依位巴打，佢away真係會讓啵

做過走場狗想洗底
比人走得多就一齊走
比黑警打得多你遲下又去做狗
遲下啲黑警出黎話依家冇打人啦 當冇事又得唔得呀
慢慢刷啦柒頭

仲讓緊兩個幾鐘得2場主場

唔怪得個psn咁熟

睇吓幫唔幫到你啦，改咗lihkg let u win，睇到我home唔洗走場

有心啦巴打 仲差好多場 應該唔夠時間

差幾多

真係唔洗幫我

有緣撞到

多謝巴打 但唔知係咪own goal得多
一完場就彈左出去刷唔到了
都當我走左

多謝你

陰公...

唔洗，因為刷home win真係好煩，見到有巴打仲刷梗我都會盡幫

岩岩同一個人撞左第三次終於有主場

派到十二點半

林峰巴打 同你都幾有緣

邊位叫let u win

我好似撞到巴打，巴打係咪free win1?
我都讓梗畀其他巴打

我，我都派梗

我禁手機禁到睇陣容先知

我見到個名都覺得怪怪地，睇到個陣先估到係巴打

淨係得4格點玩

多謝各方巴打協助
最後一場first goal win搞掂

法甲tots出左未？

唔知wow左未
Futbin popular個到有兩隻

search對手入場load入去個下慢真係唔好打好過
幾場都係咁慢到截唔到波

勁撚到

法甲張張都好似好高pace咁

thiago mendes勁到

哇屌cls

98 cam neymar

98 cam 尼馬

隻隻都勁到痴線

法甲反而有驚喜

h/m 同埋唔高
不過連到pepe 尼馬

想賣coins

m'vila
唔知乜水
dembele

fb depay

出墨西哥聯都唔出美職 cls

張depay都幾貴 3wf 5sm

Sd任麻撚柒煩

除咗3星腳
能力爆燈

點解隻depay會係左翼？
本來仲諗住depay連到robben 同de jong..

拉丁美洲tots
睇緊邊張垃圾入到隊

屌做完個obj過咗一點但冇咗隻sd人仔

wingyan_66
痢狗章
仲有個阿狗章
屌你老母咁早刷都走咪撚玩啦

想知有冇公價
驚自己亂開價比人屌

之前迪比係踢翼

係 咩都勁

答案係無

見兩次藍光都係中埋d廢野
完game啦ea 比我中隻好野啦

oscarchan55699波衫走狗得你吖，即刻cap replay睇下你id

岩岩送左場俾佢

除咗不嬲勁開果班之外仲有邊隻勁

迪比屌唔屌得過？

又中撚左龍門阿屌你老母

反而我想要阿甲張繼聰

姐係邊隻

見到法國 扯左半秒都好

張jose fonte 得40 體力？

好多法國巴西，睇埋位置先好扯

夠唔夠力打半場

Mena?

三杉淳只踢半場

南美甲出咗19隻
red pick準備集體炒車

始終中堅 應該得掛？？
但佢仲要跑得慢 好撚心ea整卡整好啲
普金得33 tots都只係得40

17w咪唔使驚

無乜驚喜
最驚喜好似係迪比

屌 又要改名做hm win，一抽到away就離場

我都平均5場away先抽到1場hm 仲要比你走埋
仲要唔止一個 好幾個都係咁 狗黎架?

有撚用？
得一隻87法甲+三隻南美就GG
之前意荷咁，唔駛G2 guarantee意甲都可以中到91 De Jong之類
而家

咁冇計
佢今個星期撈咁多鳩野
有保底點都好過冇既

直頭要屌EA啦，南美無啦啦出咁多完全殺死red pick
今期嗰啲根本唔係叫pick
係喺個南美垃圾堆入面執隻random法甲仔出嚟

都係唔賣了
原來咁賣好多野搞
sorry兩位岩岩pm左既巴打

Weekly obj孤寒到

Fb ibra 同 tevez 真係好勁
次次super sub出黎都救世

係咪巴打黎

Tots馬昆努斯好唔好用？

1001